每日都好想人間蒸發

最好世上從來都冇存在過我呢個人
名字從來都冇刻係出生冊上
從來冇人見過我個樣聽過我把聲
從來冇呼吸過世上一啖氣
就算老豆老母係街上行過都唔認得我如同陌路人擦肩而過
魂飛魄散化作一縷輕煙

巴打，咩事咁灰呀？講黎聽下？

細個我都係咁諗... 希望自己唔存在

我都成日咁諗

我都成日好想消失 想好似從來都冇出現過咁

我已經做左你醒翻會發覺失去所有人包括你既朋友